杜生啲嘉賓全部都幾高質，係佢自己差少少

唔知點解硬係差啲啲

如果夾硬要我講，
我會話差d學識

但調返轉，佢強項係人脈度，
所以先請到一班比佢有學識既人

如果佢本身係文人，今日可能只會係行戴耀延路線

成日掛住講粗口，太過定形自己形像係多粗口，但係粗口=搞笑已經唔work（低俗喜劇）。

我寧願會客室嚴肅啲好過格硬加佢風格

又玩批鬥

當人地講完一d學術理論

杜：「咁即係xxxxxx （粗口）啦」

唔係批鬥係有時格硬爆粗或者情緒激動搞到嘉賓尷尷尬尬又接唔到

佢可能想配合返平時形象用網民角度去做對答。
如果佢好斯文成件事反而顯得有啲怪。

睇佢同呀叻抽個次已經知啦
墨水唔夠

事實係

今集同田少做
杜生啲粗口差唔多無出現過咁 幾難得

因為佢缺乏一啲政治經驗
加上佢嘅問題唔太深入，用一啲帶輕鬆嘅態度去做，唔會太得失人，相對又無咩火花

望到嚇親
田少竟然會上會客室